假設你係江派團派死忠, 你會點樣阻止雜種連任?

屌, 而家我真係諗唔撚到, 所有方法都已經比雜種封印晒
推高股市, 令全中國人民中伏之後反雜種, 比雜種解決左
推高樓主,令全中國人民中伏之後反雜種, 又比雜種解決左
搵郭文貴係海外不停數臭雜種用既人, 又比雜種以財力解決左
勾結民主國家反雜種, 民主國家又軟弱不堪, 敵不動我不動, 敵一動我都係不動
將北韓金仔同雜種捆綁埋一齊, 雜種又速速割席, 唔關佢事
諗住係香港殺返500人, 之後將所有責任推比雜種, 雜種又利用佢既媒體割席,又將個波推返比你
搞軍事政變, 又比雜種變撚晒D軍頭, 個個變晒雜種人馬
係網絡或電話中討論點搞革命, 又比雜種加強監控加實名制, 有初步計劃已經要入冊
搵人埋佢身刺殺或放炸彈, 雜種出街都帶5萬兵力

我真係好想知仲有冇方法可以阻止到雜種做到2046

天津$)(&$$7!::4),

幫江諗野 人地賺幾千億果陣你搭mtr番緊工

你以為好似你咁呀, 要支那打貪救你呢D平民呀?
有時有D野係要中國貪污先掂

叫牙勇刺刀捅向習匪頭

臨臨拿投胎搏做雜種個仔，再激死老豆。

投資海外建立海外根據地再動用可以用既軍力對日本 , 台灣 同關島不宣而戰之後暗中退守海外根據地靜待反撲時機

圖窮匕現

call外星人

上連登找時事台的巴打們幫手

搵人扮關二哥劈佢頭

即使習連唔到任，江派 團派都唔會再上到位
大把紅二接班人

佢地仲有一條路：將重心轉移去鄰國
仿效以前既俄國貴族，係支那到搞下恐襲
支援下東南下各省
或者有些少機會 東南互保 民族建國

鹿鼎記